「求救」件衫手洗完大咗一個size’

琴日買完一件old school嘅棉質嘅外套，跟住怕洗衣機洗到件衫太皺，就攞去手洗，結果今日一拎返嚟發現大咗個size，依家着上身成個弱智咁，拎去洗衣舖烘乾有冇得救

推

用熱水洗 會縮返一個size

85%cotton 應該ok?